//
//  Localizable.strings
//  Stats
//
//  Created by Serhiy Mytrovtsiy on 27/08/2020.
//  Using Swift 5.0.
//  Running on macOS 10.15.
//
//  Copyright © 2020 Serhiy Mytrovtsiy. All rights reserved.
//

// Modules
"CPU" = "處理器";
"Open CPU settings" = "打開處理器設定";
"GPU" = "顯示卡";
"Open GPU settings" = "打開顯示卡設定";
"RAM" = "記憶體";
"Open RAM settings" = "打開記憶體設定";
"Disk" = "磁碟";
"Open Disk settings" = "打開磁碟設定";
"Sensors" = "感知器";
"Open Sensors settings" = "打開感知器設定";
"Network" = "網路";
"Open Network settings" = "打開網路設定";
"Battery" = "電池";
"Open Battery settings" = "打開電池設定";
"Bluetooth" = "藍牙";
"Open Bluetooth settings" = "打開藍牙設定";

// Words
"Unknown" = "未知";
"Version" = "版本";
"Processor" = "處理器";
"Memory" = "記憶體";
"Graphics" = "顯示卡";
"Close" = "關閉";
"Download" = "下載";
"Install" = "安裝";
"Cancel" = "取消";
"Unavailable" = "不可用";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"Automatic" = "自動";
"Manual" = "手動";
"None" = "無";
"Dots" = "點";
"Arrows" = "箭頭";
"Characters" = "文字";
"Short" = "短";
"Long" = "長";
"Statistics" = "統計資料";
"Max" = "最大值";
"Min" = "最小值";
"Reset" = "重置";
"Alignment" = "對齊";
"Left alignment" = "靠左對齊";
"Center alignment" = "置中對齊";
"Right alignment" = "靠右對齊";
"Dashboard" = "儀表板";
"Enabled" = "啟用";
"Disabled" = "已停用";
"Silent" = "寧靜執行";
"Units" = "單位";
"Fans" = "風扇";
"Scaling" = "縮放";
"Linear" = "線性";
"Square" = "平方";
"Cube" = "立方";
"Logarithmic" = "對數";
"Cores" = "核心數";
"Settings" = "設定";

// Setup
"Stats Setup" = "Stats 設定";
"Previous" = "上一步";
"Previous page" = "上一頁";
"Next" = "下一步";
"Next page" = "下一頁";
"Finish" = "完成";
"Finish setup" = "完成設定";
"Welcome to Stats" = "歡迎使用 Stats";
"welcome_message" = "感謝您使用 Stats！「Stats」是一款讓您在選單列能一目瞭然地監看 macOS 系統資源的開源 App。";
"Start the application automatically when starting your Mac" = "啟動 Mac 時自動打開 Stats";
"Do not start the application automatically when starting your Mac" = "不要在啟動 Mac 時自動打開 Stats";
"Do everything silently in the background (recommended)" = "在背景寧靜執行 (建議)";
"Check for a new version on startup" = "當 Stats 打開時自動檢查新版本";
"Check for a new version every day (once a day)" = "每天檢查是否有新版本 (1 天 1 次)";
"Check for a new version every week (once a week)" = "每週檢查是否有新版本 (1 週 1 次)";
"Check for a new version every month (once a month)" = "每月檢查是否有新版本 (1 個月 1 次)";
"Never check for updates (not recommended)" = "不要檢查更新 (不建議）";
"The configuration is completed" = "組態設定完成！";
"finish_setup_message" = "所有設定均已大功告成！\n Stats 是一款開源且永久免費的工具程式。\n 由衷地感謝您喜歡與愛用 Stats，也歡迎您支持這個專案！";

// Alerts
"New version available" = "有新版本可用";
"Click to install the new version of Stats" = "安裝 Stats 的新版本";
"Successfully updated" = "更新成功";
"Stats was updated to v" = "Stats 已更新到 v%0";
"Reset settings text" = "應用程式的所有設定將會重置，並會重新打開此應用程式。您確定要這樣做嗎？";

// Settings
"Open Activity Monitor" = "打開活動監視器";
"Report a bug" = "回報錯誤";
"Support the application" = "贊助此應用程式";
"Close application" = "關閉應用程式";
"Open application settings" = "打開應用程式設定";
"Open dashboard" = "打開儀表板";

// Application settings
"Update application" = "更新應用程式";
"Check for updates" = "檢查更新";
"At start" = "打開時檢查";
"Once per day" = "每天 1 次";
"Once per week" = "每週 1 次";
"Once per month" = "每月 1 次";
"Never" = "不檢查更新";
"Check for update" = "檢查是否有更新";
"Show icon in dock" = "在 Dock 上顯示圖示";
"Start at login" = "登入時打開";
"Build number" = "組建號碼";
"Reset settings" = "重置設定";
"Pause the Stats" = "暫停 Stats";
"Resume the Stats" = "恢復 Stats";

// Dashboard
"Serial number" = "序號";
"Uptime" = "開機時間";
"Number of cores" = "%0 核心";
"Number of threads" = "%0 執行緒";
"Number of e-cores" = "%0 節能核心";
"Number of p-cores" = "%0 效能核心";

// Update
"The latest version of Stats installed" = "已安裝最新版本";
"Downloading..." = "下載中...";
"Current version: " = "目前版本: ";
"Latest version: " = "最新版本: ";

// Widgets
"Color" = "色彩";
"Label" = "標籤";
"Box" = "背景";
"Frame" = "外框";
"Value" = "數值";
"Colorize" = "彩色";
"Colorize value" = "色彩數值";
"Additional information" = "附加資訊";
"Reverse values order" = "上下翻轉數值";
"Base" = "單位";
"Display mode" = "顯示模式";
"One row" = "單行";
"Two rows" = "雙行";
"Mini widget" = "小型";
"Line chart widget" = "線狀圖";
"Bar chart widget" = "柱狀圖";
"Pie chart widget" = "圓形圖";
"Network chart widget" = "網狀圖";
"Speed widget" = "讀寫速度";
"Battery widget" = "電池";
"Text widget" = "文字";
"Memory widget" = "容量";
"Static width" = "靜態寬度";
"Tachometer widget" = "轉速計";
"State widget" = "State 小工具";
"Show symbols" = "顯示符號";
"Label widget" = "標籤";
"Number of reads in the chart" = "圖表中的未讀計數";
"Color of download" = "下載的顯示色彩";
"Color of upload" = "上傳的顯示色彩";

// Module Kit
"Open module settings" = "打開模組設定";
"Select widget" = "選擇「%0」小工具";
"Open widget settings" = "打開小工具設定";
"Update interval" = "更新頻率";
"Usage history" = "負載歷程記錄";
"Details" = "詳細資訊";
"Top processes" = "高能耗程序";
"Pictogram" = "標示";
"Module settings" = "模組設定";
"Widget settings" = "小工具設定";
"Popup settings" = "彈出式視窗設定";
"Merge widgets" = "整合型小工具";
"No available widgets to configure" = "沒有可用的小工具來進行組態設定";
"No options to configure for the popup in this module" = "沒有可用於此模組的彈出式視窗組態設定選項";

// Modules
"Number of top processes" = "高能耗程序數量";
"Update interval for top processes" = "高能耗程序更新頻率";
"Notification level" = "通知等級";
"Chart color" = "圖表色彩";

// CPU
"CPU usage" = "處理器使用率";
"CPU temperature" = "處理器溫度";
"CPU frequency" = "處理器頻率";
"System" = "系統";
"User" = "使用者";
"Idle" = "閒置";
"Show usage per core" = "顯示每個核心的使用狀態";
"Show hyper-threading cores" = "顯示超執行緒核心";
"Split the value (System/User)" = "分割值 (系統/使用者)";
"Scheduler limit" = "排程限制";
"Speed limit" = "速度限制";
"Average load" = "平均負載";
"1 minute" = "1 分鐘";
"5 minutes" = "5 分鐘";
"15 minutes" = "15 分鐘";
"CPU usage threshold" = "處理器使用率臨界點";
"CPU usage is" = "處理器使用率為：%0";
"Efficiency cores" = "節能核心";
"Performance cores" = "效能核心";
"System color" = "系統色彩";
"User color" = "使用者色彩";
"Idle color" = "閒置時色彩";
"Cluster grouping" = "依群集分組";

// GPU
"GPU to show" = "顯示顯示卡";
"Show GPU type" = "顯示顯示卡類型";
"GPU enabled" = "啟用顯示卡";
"GPU disabled" = "停用顯示卡";
"GPU temperature" = "顯示卡溫度";
"GPU utilization" = "顯示卡使用率";
"Vendor" = "製造商";
"Model" = "型號";
"Status" = "狀態";
"Active" = "使用中";
"Non active" = "未在使用";
"Fan speed" = "風扇轉速";
"Core clock" = "核心時脈";
"Memory clock" = "記憶體時脈";
"Utilization" = "使用率";
"Render utilization" = "渲染使用率";
"Tiler utilization" = "圖塊使用率";
"GPU usage threshold" = "顯示卡使用率臨界點";
"GPU usage is" = "顯示卡使用率為：%0";

// RAM
"Memory usage" = "記憶體使用率";
"Memory pressure" = "記憶體壓力";
"Total" = "總共";
"Used" = "已使用";
"App" = "App 記憶體";
"Wired" = "固定";
"Compressed" = "已壓縮";
"Free" = "可使用";
"Swap" = "調換區";
"Split the value (App/Wired/Compressed)" = "分割值 (App/固定/壓縮)";
"RAM utilization threshold" = "記憶體利用率臨界值";
"RAM utilization is" = "記憶體利用率為：%0";
"App color" = "App 色彩";
"Wired color" = "固定記憶體色彩";
"Compressed color" = "已壓縮色彩";
"Free color" = "可使用記憶體色彩";

// Disk
"Show removable disks" = "顯示抽取式磁碟";
"Used disk memory" = "總共: %1，已用: %0";
"Free disk memory" = "總共: %1，可用: %0";
"Disk to show" = "顯示磁碟";
"Open disk" = "開啟磁碟";
"Switch view" = "切換視窗";
"Disk utilization threshold" = "磁碟利用率臨界點";
"Disk utilization is" = "磁碟利用率為：%0";

// Sensors
"Temperature unit" = "溫度單位";
"Celsius" = "攝氏 (˚C)";
"Fahrenheit" = "華氏 (˚F)";
"Save the fan speed" = "儲存風扇速度";
"Fan" = "風扇";
"HID sensors" = "HID 感知器";
"Synchronize fan's control" = "同步風扇控制";
"Current" = "電流";
"Energy" = "能耗";
"Show unknown sensors" = "顯示未知的感知器";
"Install fan helper" = "Install fan helper";
"Uninstall fan helper" = "Uninstall fan helper";
"Fan value" = "Fan value";

// Network
"Uploading" = "上傳";
"Downloading" = "下載";
"Public IP" = "公用 IP";
"Local IP" = "區域 IP";
"Interface" = "介面";
"Physical address" = "實體位址";
"Refresh" = "重新整理";
"Click to copy public IP address" = "點按來拷貝公用 IP 位址";
"Click to copy local IP address" = "點按來拷貝區域 IP 位址";
"Click to copy wifi name" = "點按來拷貝 Wi-Fi 名稱";
"Click to copy mac address" = "點按來拷貝 MAC 位址";
"No connection" = "沒有連線";
"Network interface" = "網路連接埠";
"Total download" = "共下載";
"Total upload" = "共上傳";
"Reader type" = "讀取機類型";
"Interface based" = "依連接埠";
"Processes based" = "依程序";
"Reset data usage" = "重置資料用量";
"VPN mode" = "VPN 模式";
"Standard" = "標準";
"Security" = "安全";
"Channel" = "通道";
"Common scale" = "統一比例";
"Autodetection" = "自動檢測";
"Widget activation threshold" = "小工具啟動臨界點";
"Internet connection" = "網際網路連線裝態";
"Active state color" = "已連線狀態色彩";
"Nonactive state color" = "未連線狀態色彩";
"Connectivity host (ICMP)" = "連線主機 (ICMP)";
"Leave empty to disable the check" = "留空來停用檢查";
"Transparent pictogram when no activity" = "未連線時隱藏標示";

// Battery
"Level" = "電量";
"Source" = "電源";
"AC Power" = "交流電";
"Battery Power" = "電池";
"Time" = "時間";
"Health" = "健康度";
"Amperage" = "電流";
"Voltage" = "電壓";
"Cycles" = "循環使用次數";
"Temperature" = "溫度";
"Power adapter" = "電源供應器";
"Power" = "功率";
"Is charging" = "充電中";
"Time to discharge" = "放電時間";
"Time to charge" = "充電時間";
"Calculating" = "計算中";
"Fully charged" = "已充飽";
"Not connected" = "未連接";
"Low level notification" = "低電量通知";
"High level notification" = "高電量通知";
"Low battery" = "低電量";
"High battery" = "高電量";
"Battery remaining" = "剩餘 %0%";
"Battery remaining to full charge" = "還剩 %0% 充飽";
"Percentage" = "百分比";
"Percentage and time" = "百分比和時間";
"Time and percentage" = "時間和百分比";
"Time format" = "時間格式";
"Hide additional information when full" = "電池充飽後隱藏其他資訊";
"Last charge" = "最近一次充電";
"Capacity" = "容量";
"current / maximum / designed" = "current/最大容量/設計容量";
"Low power mode" = "低電量模式";
"Percentage inside the icon" = "圖示內百分比";

// Bluetooth
"Battery to show" = "顯示藍牙裝置的電池電量";
"No Bluetooth devices are available" = "沒有可用的藍牙裝置";

// Colors
"Based on utilization" = "根據使用率";
"Based on pressure" = "根據壓力";
"Based on cluster" = "根據群集";
"System accent" = "系統強調色";
"Monochrome accent" = "黑白";
"Clear" = "透明";
"White" = "白色";
"Black" = "黑色";
"Gray" = "灰色 1";
"Second gray" = "灰色 2";
"Dark gray" = "深灰色";
"Light gray" = "淺灰色";
"Red" = "紅色 1";
"Second red" = "紅色 2";
"Green" = "綠色 1";
"Second green" = "綠色 2";
"Blue" = "藍色 1";
"Second blue" = "藍色 2";
"Yellow" = "黃色 1";
"Second yellow" = "黃色 2";
"Orange" = "橙色 1";
"Second orange" = "橙色 2";
"Purple" = "紫色 1";
"Second purple" = "紫色 2";
"Brown" = "棕色 1";
"Second brown" = "棕色 2";
"Cyan" = "青色";
"Magenta" = "洋紅色";
"Pink" = "粉色";
"Teal" = "藍綠色";
"Indigo" = "靛色";
